【註定離隊？】巴爾歐聯賽後當施丹「透明」

歐聯決賽中，巴爾再次大放異彩，幫助皇馬拿下了冠軍。不過他在皇馬的未來依然不看好，他無法成為施丹麾下的鐵主力，這是巴爾想要轉會的主要原因。而目前各路英國媒體都認為曼聯是最有機會得到巴爾的球隊。

來自《太陽報》的消息稱，在歐聯決賽後的足足三個小時內，巴爾和施丹都沒有講過一句話。巴爾本人在接受採訪時也證實了這一點。球隊教練和獲勝功臣賽後毫無交流，無論從那個角度看，這都不是好事。

歐聯賽後巴爾本人談及自己後備的事情時表示：「這很讓人失望。我認為我應該獲得正選。我踢得很出色，但是我知道這支球隊是整個陣容，而不局限於11名球員。當你出場的時候，你必須製造出影響，這就是我之後做的。」

《太陽報》表示，如果皇馬願意放巴爾在今夏入市，曼聯願意拿出2億英鎊來促成這筆交易。巴爾的經理人巴內特將在未來兩週內和皇馬主席佩雷斯見面來商討巴爾的未來問題。

早d走啦
留係到又俾牙朗屌佢唔交波

巴爾都唔識講espanyol

戰術問題
你唔好彩

唔識講西班牙話係死證 比人杯

去曼跟摩佬

搶阿朗風頭？

agger 人地講咩你都唔明 就算人地開心定唔開心都唔會帶動到佢情緒

之前佢都話成個更衣室都係摩迪c朗同好似卻奧斯會同佢有交流 因為會同佢翻譯

但講真 一開頭幾個月同你翻譯下都ok 但大佬你3年都學唔識 人地都覺煩啦 老奉做你翻譯咩

所以佢自己都有責任要負番...去西班牙踢波唔學西班牙文係咩玩法

仲要踢左幾年,真係有冇心去學既問題

BALE都踢左皇馬4 5年 都仲未學識真係唔知邊個問題

個陣時佢去左皇好似半年定1年到 都話剩係識講單字...

喂大佬會唔會over左 港豬去到由0開始學 學1年都唔會仲係0掛

更何況佢母語係英文照計學西班牙文應該會易上手d 但都搞到咁

真係心態問題

西班牙文都唔學咁其實佢係咪自閉冇朋友

幾年都唔學。。。

自閉極都有個摩迪幫下手掛

幫足4 5年 你唔煩摩迪都煩

幫得幾多 24小時跟身咩 大佬咁多年都唔學 人地幫都係極其量講比你聽咩意思

當中好多野要自己聽自己明先會有感受 雞同鴨講咁就算人地慶祝你都投入唔到

同埋唔識當地語言對個到都冇歸屬感 好難會有想留低既心 加上佢係皇馬又唔係真係踢到風山水起 傷下踢下咁又冇正選

明明佢成日傷 應該好得閒學先係

去暴聯轉踢左閘

屌 駁唔到

大撚把球員喺英超十鳩幾年都未識英文啦

臨尾球單刀的確係咁

不過阿朗咁樣單刀都唔會交波

又不過阿朗無針對巴利，佢覺得任何人都應該交波俾佢做finishing

go mu la diu?

全能到仆街都唔撚全能啦 英文都唔識